特首選舉民間投票結果

特首選舉民間投票結果

25,554

上一則
全民投票結果 曾俊華林鄭 民望天與地 98%泛民選委票投曾

下一則
「失民心令社會充滿爆炸性」

係咪on9嫁，咁多人撐薯片

場外當選

夾手夾腳捧薯片做民間特首，影子特首囉。
捧佢上抬做泛民共主，得票率最高嘅立委!!!

所以話你眼光狹窄
依家林鄭就當選硬
但薯片曾民望最高
個結果係完全諷刺緊小圈子選舉
待林鄭坐特首位 名不正則言不順

如果林鄭當選, 會唔會有遊行: Carrie Lam is not my Chief Executive !

要名正言順大把方法啦
可以攻擊你個system 話你可以作假
可以話你公投冇合法性
可以整假民調
如果呢個方法有用你有真普選啦

無投白票選項嘅?

咪由佢抺黑囉
總之事實 薯片曾民調最高
我哋就可以名正言順咁講

咪有寫棄權lo

wfc

少年你太年輕啦

同香港研究協會果啲一樣咁有參考價值